自殺黎講 跳海係咪最細影響?

跳入火山口先係

大海有浮力, 死唔去

難啲死同死得辛苦
跳海有得救
加埋人反射神經會試下自救
浸死又辛苦

喺青馬大橋或昂船洲大橋跳落去，副骨會散哂，令你游唔到水，無奈之下浸死。

要唗錢買西瓜

千萬不要自殺

最型就係自刎

切腹型d

水鬼揾替身

如果係肥婆跳海會搞到海嘯
搞到成個香港俾海水浸哂

就咁睇個西瓜似係會撞落海邊啲石度爆開

環保撚：造成生態污染

但浸死係好辛苦 不了

到時浸到漲要認好麻煩人 唔好啦

可能救你果個會浸死